有冇笑到甩嘴既電影推介 ?

類似 Hangover , We are millers 呢D LEVEL

留名

笑笑小電影

interview
好撚好笑

呢個只係比天線得得B 高LV 少少

the room

3.5/10
IMDb

波叔系列
大鈍裁者
特務大臨演
果d友拍既片都超癲超搞笑

Lets be cops
The hitman bodyguard
Why him
Horrible bosses
Ted